劉馬車反佔中無人記得？

咁都咁多人支持？

岳華死就屌
呢隻傻閪就唔屌

依度咁撚多小學雞，衰性侵架條垃圾！走去吹捧？無撚野呀...我寧願你班小學雞吹捧垃圾YouTuber

Agger 成堆00後

根本傻佬一名

唔明點解支持

就係鍾意睇佢傻

佢反反佔中又唔講?

條傻鳩劉馬車同龍心一鳩樣
見邊邊有利益先痴未去

死左？

選擇性無視

屌你老母劉馬車

Push

依d戇鳩都有人吹奏, 咩世界?

連登仔智商

現實失敗既連登仔 係支持呢啲咁極端既傻閪

當小丑表演